[文明6][核彈都唔割]科技樹好難升，點先可以有核彈控制權

最近玩文明6 發覺要升科技樹上去好難，
可唔可以同其他地區買核彈控制權